GEM 78

個個都唔開

開盤前一個po冇哂人？

on9咁快停

人?

冇得買call?

決戰前夕冇人開po

On9 牛牛 delay 入amc貴貨

Charles Schwab 停咗 ticker

盤前入1股參與歷史盛事

無哂人?

Buy the dip

熔斷

仆街 開錯title 出師不利

停乜L野牌

預左佢壓低個價架啦 一驚未出貨囉 出貨佢地未成功左囉

改名開新POST?